連登仔真係好肉酸,空姐無工翻洗唔洗咁開心

本人並非空姐，但係睇到成個連登係咁慶祝空姐俾人炒，又叫人係雞，真係好低級好撚肉酸，究竟個人可以幾cheap先可以講到咁嘅野。唔少空姐都係黃，training完幾攰都去遊行，但係成班窮西連登仔淨係侮辱人。

又叫人係雞

講到好似屈咁

屌不到的閪都是雞

我都覺得莫名奇妙

連登仔不嬲都最賤個堆

最多流出係咪飛雞

網上侮辱人唔駛本 體諒吓班losers啦

班雞忍唔住又出嚟

咁黃最多味叫佢地三黃雞囉
屌咪又係雞

未屌過點肯定佢地唔係?
樓主上兒登咁認真?

又要做雞又要臭串又要戴頭盔

真…勁多人開post講
我都唔明成班人咁興奮做乜
唔知以為解散警隊

因為又多人失業陪自己嘛
加上連登仇女者眾多

流出就係雞？😂😂😂你都幾撚得意lol

咁做雞唔比人做咩，流出左都要撐落去架啦

以前都唔覺，但宜家真係feel到連登真係好多loser，cheapass fucker

侮辱空姐係連登仔精神食糧

loser忍唔住又出嚟🤣

你雞嘅定義係咩？

連登9up場 你認真？

原來做雞=其他人係loser
Cheapness sucker

一年都過左去啦
連登仔有眼睇係點樣

人生贏家集中區 上面幾位winner我除左講恭喜都無乜野同你地講
你地慢慢自high啦 我走先

吃不到的葡萄是酸的
屌不到的西西是雞的

定義一定唔夠飛雞個閪闊

呢度係連登

你D閱讀理解搞唔掂lol

上連登勿認真

飛雞最掂，做返走地野雞啦

死左膠

覺得人地係雞，自己又好好咩
losers

因為空姐成日講到自己幾咁專業，事實上根本唔係，咪比人寸囉，咁都理解唔到就唔好話自己上過連登啦。。。

因為好多連登仔溝唔到女。

合理化曬成件事👍🏻

因為可以增加本港活雞供應
太過興奮

係人面前除左俾人屌之外，淨係識企唔識坐
就好似飛雞咁，人地坐成程，佢企足成程，除左返酒店俾人屌果陣可以坐下

首先樓主你要明白
大部份既連登仔都係反人類
見人仆街就最開心嗰種
如果你開PO , 講中共仆街喇, 會獲得幾千正評
如果你開PO, 講有人仆街喇, 同樣會有幾千正評
不過如果你開PO, 講連登仔既問題, 會有幾千個負評

係見到仆街既人仆街先開心

唔係反人類，係反仆街

你唔係屈係乜撚野

成個連登即係包括你啦
自我檢討未？

我只係講緊事實上連登仔點做，無講過佢地咁樣係合理定唔合理

唔好過度解讀咁on9

上連登 一認真便輸了

一個post勁撚到廢柴五毛仔 全部都係雞 自己老母都係 唔做雞點生你班五毛出來

你收皮啦

連登出名多小學雞同losers，見人仆街最開心，唔駛同班廢物一般見識

你只要見到，現實唔會有人敢講連登既價值觀
你就知呢d野不嬲on9嫁啦

你幾時見過現實有人拍片講空姐=雞，見過人拍片講住公屋=垃圾？

空姐點仆街？

我檢討左

我係loser
坐親飛機都遇到臭串飛雞

屌你老母唔好乜柒都話黃就唔屌得啦
飛雞嘅見高拜見低踩 自以為高人一等
唔係一句你係黃就抹撚哂下話？

更何況 事實佢地大部分俾錢就屌得
做雞先係佢地正職 佔大部分收入
空姐只係pt 入行都係貪你套制服同員工證
肉金可以叫價高幾倍咋傻閪
Btw你唔係空姐咁實係護主狗啦

黃既炒哂啦

連登仔都有人做空姐個啲啦，個別用戶，甚至五毛Pr做嘢，又當全部連登仔係咁？

班傻閪護主狗會skip咗扮睇唔到㗎

大家覺得呢位警嫂點

唔止雞

仲要係狗乸

外國Kol中武肺死前悔改，又算仆街?
點睇都係連登仔仆街d

有空姐做雞 = 所以空姐都係雞？
你都傻得幾勻巡

真係好肉酸

連登仔：所有空姐都係雞！
雞呀！雞呀！全部都係雞嚟架
雞雞雞雞雞！！！！

呢啲幫兇當然要死

你訓左幾耐

黑警都有好人

至起碼係比較明顯做雞既行業
so far我未見過護士既post
你有無咩窿路

佢點幫兇 人哋唔識，以為係騙局，就=幫兇? 死前知道大獲出文悔改都唔得。要批鬥到落18層地獄

連登仔一定個個都係神，完美無缺。

無錢屌

係loser

連登仔下下叫人飛雞

係因為屌開飛雞覺得正
所以想更多供應投入市場

定因為無屌過/屌唔到
所以想人做飛雞滿足自己幻想

係上定下 心照啦

雞價無回落講乜都係假

只要曾經企係敵人一邊，有半點猶豫都係要仆街死

空中侍應都咁串預咗比人笑架啦

你倒轉晒

依家係大家有眼見絕大部份警察都係黑警
但係全港成千上萬空姐，有冇證據顯示絕大部份做雞呀

咁全世界女人都係雞了

你老母就比大家屌過, 肯定係雞,仲係臭撚到發霉既爛閪雞, 係你老豆咁on9 接收n 手閪

一方面話人係侍應低賤工作
但一方面又話有制服收貴d
咁cheap點解要比多d錢call飛雞？

所以連登仔永遠無盟友,
連登既價值觀永遠唔可以擺上抬面

話時話, 你知唔知連登國師沈旭暉以前幫689 洗脫地下黨員身份? 力證689 唔係地下黨員

飛雞：成功洗底

絕大部份警察係黑警=全部警察係黑警？

因為酸囉
成理小學雞係女就話雞
連登真係好多loser睇，好好笑

抵死架Wo 冇人叫佢地做空姐

條友睇個款都係單戀個空姐十尻幾年點知人哋 眼尾都唔睄吓佢所以因愛成恨
口話人係雞實際上晚晚拎住件空姐制服打飛機
如果唔係有咩合理原因解釋一個正常人對空姐會有咁大仇恨

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

咁你唔好上連登

乜都連登仔

689廿幾年前都反對64

跟本就係
大排空姐空少手足默默咁幫緊手
有咩好笑

唔講係咪雞

我十個空姐朋友 九個鐘意屌客
食杯麵又屌
㩒鐘仔問你問題又屌
問你拎多張被又屌
打鼻鼾又屌
我係佢地身上完全睇唔出專業態度

根本做得空姐就係大學幾年都搵唔到方向
貪空姐有得免費飛 週遊列國
啱哂港女個種貪威識食嘅性格

飛雞

咁都想借啲意洗底

吹咩

連登真係好多五毛同分化撚

成功嘅雞係唔同啲

真係on9
空姐都有唔係雞喎

係
明點解黑警要死全家未

我上連登食花生, 不知幾開心, 點解唔好上
睇住班弱智反人類, 日日都有笑話

連沈旭暉呢條共諜都撐, 就知道連登政治水平低下

上連登咁認真JM9

太多or公司5毛分化 正常人都講唔出依啲說話 唔洗太放喺心 你幾可見到現實有人咁講

咁都可以打飛機文

係咪真係空姐先，件制服有幾難搵

我坐咁多次國泰都無你咁誇張

連乜鳩登仔丫…來來去去咪又係果幾個帶風、果幾個呵呵哈哈

啱聽
黑警死全家

行開啦，你條連登仔自打嘴巴

其實有冇諗過真係好多人唔識諗
本身網絡大家都係匿名，講咩都冇後果，就講晒啲心底話出嚟，佢地真係覺得所有空姐/女人都係雞

agree 人地人生不如意上黎發洩下 唔洗認真

講真你正常人 有正常社交 有女性朋友
總會識幾個做空姐
然後你只會覺得空姐係普通職業 根本無幻想

利申女朋友正過我識嘅空姐朋友

都唔排除有呢d人

搵公安扮黑警有幾難

制服姐

真

放心, 我唔會痴埋連登仔度,
我從來都唔會自稱自己係連登仔,
如果唔係, 肯定比人歧視,

連登仔已經係智力低下既代名詞
雖然連登仲剩少數正常會員, 不過弱智真係越黎越多

空姐=普通職業

Actually they are waitress

明明呢個先係連燈仔高燈仔既本質

連登仔冇針對空姐，其實任何一個 人/職業 仆街連登仔都開心慶祝架喎，你唔知咩？

連登只係一群失敗者圍爐等睇人仆街恥笑獲得滿足感既地方

得把口侮辱
屌狗大大聲
俾咬就大大聲喊

絕大部份係黑警=全部係黑警，我認同架，因為所有畫面影到出嚟都係黑警行為

咁而家係咪見到絕大部份空姐都係雞先？

第一日上連登？

跟本一直都係咁，even以前高登，唔洗講到發現新大陸咁既其實。

只係喱一年多一班因為顏色因素而上連登既人姐......

等叫平雞都犯法？

呢度係連登，可以係充滿葡萄反智嘅平台。

毒撚記得要壓價

係
人大左總會識幾個無咩特別

上咗嚟就係

咁都可以撐

通常用呢啲term 都係分化

終於開始回復正常
上連登一向就係唔會認自己係連登仔
係上年比抗爭撚入侵先開始風氣敗壞

你咪又係連登仔

d 人真係好鐘意睇人仆街

認真個堆坐哂監

連登係女人都話雞嫁啦

不過咁多空姐post就真係堅on9, 又唔撚係post J圖

Push

所有畫面影到出嚟都係黑警行為？
有冇3萬幾個畫面啊？
定想以偏概全？

佢地憎因為唔鍾意班空姐以前成日懶高竇覺得份工有優越感

你終於跟得上連登仔的邏輯了

正解

成班低賤連登仔，抵你哋一世做毒撚

五毛都出現

係都係以全概偏

恭喜你成為連登仔

可以將空姐同黑警比較
就算真係全部空姐都係做雞，都未至於要俾你拎黎同啲殺人打人嘅黑警黎比較啦係嘛

垃圾連登狗

幾時有將空姐同黑警比較

同空姐手足割左

全面進場
pm佢哋問價

所以我先唔睇連登啲政治post，成班連登政治撚都痴鳩線

咁又唔好賴曬PR
真係好多真心loser架

拉

你戴返好頂綠帽先啦，飛雞一字唔係連登仔發明，佢哋成行係網絡時代之前已經「臭名遠播」，而且我角度去睇，國泰班空姐上年有配合過抗爭？宜家變成炒教師炒醫護，一樣會一群人跳出嚟笑佢哋教畜醫畜抵死。

依個世界係一體兩面，我都唔鐘意說話太刻薄，但唔代表人哋講嘢刻薄就有幾不堪。

扮撚曬野講雞腸以為自己好高級

殺人，咩年代呀？冇證冇據你9up就係？

好好奇對空姐咁多幻想嘅人平時生活係點

好多人的心聲就係咁黑暗
頂唔順埋babycondom

大部分俾錢就屌得？
全港咁多空姐你識哂問過哂價？

大型交通工具乘務員，我哋需要陸姐同海姐依啲專業人士

死左膠口德村民全面進場

真心想知點屌法
我搭過100次以上國泰都未遇過

佢老母係人比錢都屌得，佢老母係雞係垃圾

根據兒登仔邏輯
黃既空姐一早畀人炒晒
依家畀人炒既全部都係藍

上連登唔洗咁認真

睇吓啲人幾成功
將個人行為label曬成個群體
再以偏概全咁屌曬所有人

姐係下次試下睇留言個陣
特登痴線個啲起下底搵下佢講過乜喇

呢度成日話空姐即係侍應
咁大量侍應失業會唔會見班連登仔咁開心
講真空姐又咪係普通人
冇必要歌頌佢地但使唔使落井下石

不過空姐呢個職業本身係連登就係原罪

全部老母都係雞

Block晒佢咪耳根清靜

true lol

agree

唔好講「空姐」係黃，「空姐」以「空姐身份」集體行動過？當初和你飛佢哋肯配合擺工，知唔知少幾多人被控暴動？

行開啦，家陣「空姐」只係獲得返佢「服務員」嘅正確待遇之餘，俾人抽稱佢哋成行過去嘅品行問題。

then! no waitress u wat lun c la
sit fly machine no one show u ar

我都係😂😂😂

樓主咁認真做咩香港人最鐘意睇人仆街架啦

你以前唔覺咁你以前都幾on9下

見到post名已經笑咗

真係前世未見過，香港人不嬲欺善怕惡
睇人仆街最開心

呢d唔係第一日既事啦下話？

仲要特登開個post，好肉酸

Btw, 樓主老婆定老母定家姐細妹做空姐

手joke

所以上連登真係勿認真

真係好仆街。無機飛，又唔做雞唔通你養？

由連登仔吹奏垃圾大快活果刻已經冇認真過，好似上面有巴絲話齋，認真果班應該已經坐緊監

如果當日全部連登仔出去抗爭唔做冷氣軍師，以家贏撚左啦，都無12義士送中事件

全連登咁多user你識哂問過哂全部同意係飛雞未？

想問...
香港地有邊行唔屌客

根本就係人問題

六字真言：認真你便輸了

又係你隻撐警狗

是但啦 有幾多人真係會因為一個Name Tag就會崩潰

依句駁唔到

真係行動個班唔會係連登9up

你好撚大支野咩

以為你有啲乜撚嘢大道理講，你唔夠人講就收皮啦。

認錯人?

如果有一個係因為咁而輕生
點計

一個都嫌多啦呢d

做雞又唔係犯法，又唔係去偷去搶，皮肉辛苦錢，仲可振興本地經濟添
但做到咁臭串，就唔係咁好囉

鳩嗡冇咩所謂，認真你就準備要入去坐

佢地幾時有串過？ post幾張去外國相都得罪你？

咁依家又Stop到班友咩?

睇人仆街最開心 你都唔係第一日識連登仔

認得你啦，撐警狗

上連登 勿認真

逃稅唔犯法
再者雞係邊度做生意？無違反土地用途同消防條例？
做雞賺咁多又申請公共資源嗰d叫乜
虛假宣誓唔犯法咁乜係犯法

我冇話過連登仔全部同意空姐係飛雞

不過佢講到「更何況 事實佢哋大分俾錢就屌得」，講到實牙實齒咁，我問佢求證咗未啫

唔係個個都得架，而且好睇你坐咩嘢Class；或者咁講，基本上長距離港嘅每程，你點都搵到願意落地後陪你玩一兩日嘅，就算同機冇，佢哋都會幫你搵，或者咁講佢哋行內唔覺得咁係做雞，就算最終都離唔開要禮物或直接要錢。而且老實講，問一般人不如問機師，佢哋先係食空姐食到最痴線果群。

講到尾，你班連登仔咪又係食唔到空姐

之前匯豐單野都係咁喇，你估真係同政治有關咩？
只係鍾意睇人仆街姐，就係咁簡單。

唔關里D事，係態度問題

唔係得罪我，我都無叫雞習慣既

俾錢屌到 加錢過夜

咩撐黃店果啲講下架渣？

你屋企有賊記得唔好打999搵黑警

有無例子有乜態度問題

我未聽過有打工仔唔屌9d客

成班小學雞, 人講乜佢又跟住講架啦

then?

你知唔知當時有聯絡佢哋關注組，之後「服務員們」回應係有困難？

其實里D政府真係要監管下，佢哋一向無重視

我都唔明
你屌國泰算啦
屌d空姐做咩
唔講以為班on9個個都返d高尚工作
好撚嘔心

帶埋成家去做飛雞啦 臭雞

連登仔肉酸都唔係第一日既事啦,
早排攞一萬, 一車車連登仔自爆用支銀

連登仔有得睇冇得食

連登傳統文化係咁
呢個先係連登本質

佢地大把藉口
講到黃空姐比人炒哂淨番藍既點侮辱都得
又或者佢地唔撐公會主席抵撚死

明明7千以上個crew, 當同香港基數差不多，一半係黃
國泰之前有無炒過幾千人呀？根本大把手足仲做緊
和你飛？唔記得lu

問心仇女就仇女，酸就酸，唔抵得人游山玩水咪講
唔好扮正義講到佢地藍先侮辱人，好撚嘔心

例子FB，lG大把啦，你咁緊張嘅，你有朋友，親戚做空姐架？

以為無開過po唔認得你？

對連登仔有期望，你已經輸了。

Fuck off dog

個班連登仔真係好噁心
指出呢個好有問題就叫人唔好咁認真

高尚職業都冇必要踐踏人啦

唔係空姐無工番開心，係CX空姐無工番開心。
CX空姐寸到死

臭雞扮上菜個啲乞人憎啲

可以睇得出樓主好歧視妓女呢個職業

返去check下啦 on9仔
盲毛 你搵到我任何一個回覆撐狗我成世不舉

睇連登洗咩認真

前幾日講飛雞既reply 又係最多正評
日日風向唔同 隨時尋日有份講 今日又罵返自己

可以叫飛雞了

班傻閪工都未撚開始返啦

我全年出差旅遊都係全國泰
未遇過

如果係背後呻下番工辛苦都唔比會唔會太harsh

連咩登仔呀，開post果d 5 毛分化炸

唔反了

度馬未

唔洗早排，而家財經台班友大部份都用緊富牛

又送錢俾馬會洗死五毛

唔賭馬冇錢食黃店

馬會好藍架，屌你

走上嚟網絡青山
然後話呢度啲人有問題

邊個話連登黃？

我贏馬會=贏藍絲廢老錢

咁就代表屌客無問題？

你咁把炮咪cap圖bin c囉

月經
其實連登會員以前，大量由高登過嚟
以前嘅連登仔/高登仔就係咁
女人就係雞，00後就係垃圾，老就係廢

以前大J就係因為話呢班人低水平，引起呢班人不滿
只不過而家好多會員都係因為2019年中入嚟睇抗爭POST先唔知原本嘅連登係點

俾著以前呢啲POST 應該大量負評
而家大量正評即係其實舊連登文化已經俾新會然侵食緊

你好認真喎 早知你咁on9當年屌你老母果陣戴返個套啦

做雞有咩問題 你睇唔起人做雞？
職業就無分貴賤既

網上鳩up無成本 成班人生失敗組現實生存無乜意義咪上網講下廢話憤世嫉俗順做刷下存在感

只不過係返返去年半前既兒登，係女人都係雞係公廁，其他國家（除支那）都係台狗澳狗韓狗日狗，拒絕獨立思考，鍾意開post講自己呢一代（尤其90後）係世界末最強世代，矮化00後年輕人
呢班人一路都係度同絕對唔係少數，當然入面明顯有pr公司同五毛

成班雞蟲一睇就知唔會係手足啦

你坐過飛機未架死毒撚

原來都係廢回，道理都冇

雞有咩問題
點解要歧視
空中性工作者都係人

咁都好嘈

新會然仲會做道德撚屌鳩你
依家連登一d都唔好笑 好似上緊大愛fb咁

高登連登原本就係咁仆街 先咁搞笑
道德撚先至係外來人

走入青山大嗌：「你哋全部痴線架！！！」

呢句野有用就唔洗一日出幾個呢d on9 post啦

成個社會最撚垃圾就係連登仔
Expect d咩？

洗

噉都唔係將空姐同黑警比較

你係咪藍絲嚟架？

劣幣驅逐良幣

又唔係警隊解散 唔知咁興奮做乜

笑夠空姐未?

黃嘅比人篤晒灰炒晒啦

「黑警都有好人」邊忽有比較空姐

藍黃都好，講事實有時某啲位你點都要佢哋幫手

雞全部都係雞首歌實又係5毛作出嚟

如果有解散一日，我第一時間強姦你老母，打劫你老豆

國泰航空：公司大量人手過剩

國泰及港龍過剩前線員工數目至少達6,800人 專家：雞價將會下跌

傳國泰航空下周一起向職員機師派解僱信 涉及逾千名員工

bin閪咩
柒左又賴五毛波台狗pr
最撚無恥二千net正評叫人唔好去加泰集會 成班人人間蒸發左

港人講地嗰堆呢咁

大J靠高登上位反高登就咪撚講啦
搞完一大輪都仲係霉撚過達哥

原諒佢地啦
鬧女人係雞就係佢地既存在價值

真係得把口嗰班邊會有機會畀狗咬到

一關女人事就係咁 唔洗緊張

最重要係佢自己都係院友

黃既一早被篤航篤走晒, 而家係為篤姐報應而喜

以前都未有連登梗係唔覺

唔需要定義 係女人就係

上郊登

連登仔 好多時講野 係好難聽

講撚緊同一個人既reply呀

連燈師你估浪得虛名

loser集中營

上年六月前一直既連登價值

完全無識既人做緊
不過連登仔乜都仇視唔抵得
利申hr
專炒上連登個班人

噉關黑警都有好人咩事

全部空姐藍既
我地冇做錯

我都未遇過，不過公道講句10個空姐朋友10個都會喺Facebook Instagram影晒相咁屌客下次留意吓有冇人影你相

又唔係個個既
有無口德睇人姐

你我都係連登仔

積撚下口德

其實點靠高登上位
靠個班19會然？
簽個德國連署都唔夠5萬人

你模仿佢句「有空姐做雞 = 所以空姐都係雞？」
用「黑警都有好人」去回應
咪即係想用類比話「空姐都有唔係做雞嘅」係錯架囉
唔通我理解錯 其實你真係想講黑警都有好人？

我淨係記得2016年有一篇新聞係啲坐長途機嘅客問飛雞攞杯麵啲飛雞閪面
而家咪好囉唔使派杯麵

唔知有冇記錯
高登年代係佢初拍片 係上高登搵意見拍咩
之後就反轉豬肚

唔係喎，今次有幾百正評。

有無諗過係d良幣劣化？

所以真係明高登點解唔鐘意抗爭
舊時果d吹雞去英領館 tvb 成班人話去話去
最後就得吹雞果個去 仲要俾人影埋真身恥笑評頭品足
完全表現出精人出口 下一句廢事講

因為現實係冇人理嘅死毒撚，
唯有網上侮辱下人等自己心理好過啲
識得身邊啲地球人就算有用連登都唔會咁口臭，
邊有咁得閒開口埋口話人係雞

我都好多空姐朋友
講真真係無見過10個有10個po相
講幾句番工辛苦客又西就有
其實真係唔明點解大家會講到平行時空咁

其實咁樣就唔係叫借乜乜上位
最多叫偷橋

不過我無睇佢 淨係覺得佢成日消費佢老婆

可唔可唔好一竹嵩打一船人
係部份會員唔係全部
話人雞果D post 我見係負多過正

咁已經唔可以用 “連登仔” 來代表全部會員

push

佢拎完你橋 擺明就係想引你睇下佢做成點
吸完view再屌票 咁你都覺得無問題 我都無計＝＝

今日係20號,聽日係21號,今日係20號,聽日係21號

好人唔係我講，你問上家

差D屌左你娘親 表情撚

你回我做乜

黑警濫權 有實際傷害
空姐有傷你啲咩？

想食飛雞咪講 係咪做緊飛雞啲兵呀 比左個po佢睇未

人云亦云垃圾黄絲

航空業我知係黃多
但最慘高層全部都係紅.
唔係藍，係紅

宜家講緊以偏概全啊
關黑警濫權 有實際傷害咩事阿
係咪唔識比喻

飛雞好似係當年高登再傳入連登

連登只係一群由社會底層聚集埋一齊嘅人

會講得出呢啲說話非常正常

連登仔只係成班處男毒撚圍爐
自己屌唔到就話人係雞

完全同意 落井下石 令人費解

呢套衫淘寶都有得買著左就一定係空姐
真係空姐嘅會唔會咁張揚唔怕俾公司知
連登仔真係頭腦簡單

又分化?
做雞都可以係黃。
黃同做飛雞係兩件事。

連登厭女真係核心價值
唔知發乜野癲好似想空姐死晒咁

收返埋你d類比啦拎出黎笑死人

有point就駁
廢話麻煩收皮

呢個post幾多正評 就等於幾多mk滲透我地連登
幾時先可以還我山河

連登仔為賺正皮 可以去到幾盡

連登自從上年已經一去不復返

香港睇人仆街最開心

個個好似新會然想改變呢到

明明兒登就係咁
把口賤到中哂輻射咁

係抗爭帶咗班新人入嚟
呢班認真撚就覺得好驚訝

上兒登勿認真呀ching

係呀吹牙
你老母個淫賤大塊田生到你怪胎咁嘅樣就話唔係條條女敢收你錢接你job啫

其實真係好多空姐做雞/免費比機師屌，呢個係長久以來既共識，係連登唔夠膽係人面前講所以先係網上講姐

大把起底同tg admin俾收監

點解你唔收皮？
句句都廢話

師兄 你咁講叫班護主單戀死毒撚點駁

點解咁多年都仲有人咁認真
成班波台狗block左咪得囉 咁上心做乜

睇呢個post
話空姐係雞根本唔係大多數
隨時係5毛都唔奇

睇下班人點老屈連登仔話國泰空姐係雞

不打緊, 口孽係要還既 .......

正義撚咁正面駛唔駛頒過獎俾你

你好似果d支那人
用美國同支那比

麻煩你駁到我上面是但一個point先再覆
thanks

連登文化

飛雞=美國人

多謝樓主引哂班loser出黎
一次Block哂

黑警=死全家
你用兩者比
空姐示威完當人condom了

咩叫黑警=死全家
真心唔明

呢啲做實事嘅邊係得把口

都唔知幾時開始大家上連登上到咁認真

不嬲有班人專搵野屌 屌到過晒火位
跟住就有另一班人係度兒登仔乜兒登仔物 屌到連登一文不值
岩岩上連登既人就會減少熱度 加入玩膠 仇世

嗱我就好簡單
國泰果班全部都抵撚死
當初有良知嘅一早已經比人炒撚哂
剩低果班全撚部都係中共幫兇

自從抗爭撚入主連登之後

精人出口

社會有咩事都第一個吹雞罷工，
呢樣都值得尊重啦

Ching 中文幾分

ok 我讓步
我讚成空姐=雞
你讚成黑警=白警
我當你五毛算
公平?

Loser一定唔及雞高分

你呢句話係咪間接屌埋醫護？

有良知果班一早俾人炒左啦

推

咁你呢個account 係上緊邊個論壇?

而家上連登講野都要左功課先

要對抗極權，不但唔係諗辦法增加自己嘅盟友，仲不停咁笑鳩自己隊友同埋同路人，就算唔係五毛，做嘅嘢都同五毛冇分別

上連燈勿認真
係某個post唱反調
都畀人屈做五毛

救命咩叫讚成黑警=白警
全部警察都係黑警
全部空姐都係飛雞

clear?

Fake news

係

我係恭喜佢地可以轉型搵多d咋

4chan🤪

Fake news 來的

因為當年空姐保飯碗自動禁聲，反送中當時

你明就知點解今日咁多冷言冷語

我地都係想讚d空姐令姐

老實講對篤灰事件重係懷恨在心
但對於真正專業嘅空中服務員係感到尊敬

屌人唔洗成本
又冇後果

塞機場 買物資 出去遊行都無撚用
去到連登都俾人話係雞
你唔心淡 我都心灰啦

利申 空姐

呢句真 之後就日日都係cctai
高汁好笑po冇晒

成日話人係雞果啲係低等生物，可以不理！！

冇人出黎話pr 分化

冇架啦
玩膠潮文高汁好笑po唔會再有
以後只會有fact check抗爭黑警po

講到好似你知咁啵

成班m記矮毒撚成世都屌唔到女，比佢地發洩下啦

on9 呢啲問題都問 雖然三萬個一齊打人嘅畫面就冇見過 但我見班狗做衰野嘅畫面起碼有成千個 一兩個畫面就可以係以偏概全 一千個畫面都得？ 你不如入中共大外宣做啦 仲有人地問你有冇多數空姐做雞嘅證據 答番人先啦 唔好帶人遊花園

上連登真係勿認真，經歷完呢一年都唔識專重各行各業唔同人既話，學咩做香港人，仲講咩團結仲講咩和勇不分

收皮啦P牌仔😅

吓 你唔係屈係咩？
不過連登仔眼中 掃地啊嬸都係雞

How much?

人哋上年係機場罷工示威時，班撚樣咪又係安在家中上連登鍵盤支持，唔好對呢班loser咁認真。

我唔係P，出嚟隻揪呀

姐係1000：30000就唔計以偏概全？
又學到野

講中咗你？🤭😂

唔知你訓左定點 不過你答番人先啦 有冇證據？？？

唔洗理
清者自清瀆者自瀆

有 但唔知幾多先唔計以偏概全
想學野先

比多啲黎啦 多人證據啊 同埋著件衫就係啊？ 我話你老母係雞都得啦

你話牙 邊個知

Pishhhh

答咗我先啦
幾多先唔計以偏概全？

真
熱到咁
影張咁既相
完全無問題
加上件衫肯定係淘

比多數空姐係雞嘅證據我先啦

原來想呃圖收皮啦賤種
連登就係太多你呢啲咁既人

搞搞下真係黑警件衫都可能係淘

原來無料收皮啦賤種
連登就係太多你呢啲咁嘅人

你係街有冇見過咁既人,你識既有冇見到咁既人
一堆係PR,一堆係真心膠去附和
都係垃圾

諗諗下都係
正式宣佈空姐唔係雞
警察唔係狗

口講連登係loser集中地
然後自己入嚟申請做會員

ching建議你講野小心啲
一陣比人屈毛

師兄 人地有個做雞嘅空姐女朋友搵錢養佢㗎
體諒下唔好理條傻仔啦

呢個唔係通病咩

有班人成日都笑人連登仔，毒撚

但不停咁埋怨無ac

慘在入侵完連登仲要扮到好正義

我知好多空姐都出黎做喎，講個人經驗唔得呀？

淘寶有咩？

雞頭有把係手

揸機條友賤撚到呢🤣
係連登典範

乜都假講9哂

跟我讀一次 空姐係雞

認真連登荼毒咗好多年輕人嘅思想
睇得多連登會變得人云亦云，無咗獨立思考

9成空姐出黎接客搶仔吊金龜
你係淨低個1成都無改你地係雞既事實

二姑 YO

9成？你又知？你都幾鍾意9up lol

發現女朋友俾佢初戀屌過屎眼

就算淘寶無都係移花接木
總之肯定係你地惡意中傷班空姐

lololol
嗱一單還一單

抵死啦成班 日日係ig 曬命po自己係外國風流快活
有咁耐風流有咁耐折墮冇得曬命lu

你又知？咁事實cx有好多都係藍
宜家就係笑鳩佢地 咁

唔係因為空姐冇工返所以開心，
係因為國泰空姐冇工返先開心

從前, 有十二個人流落荒島, 所以決定一齊生活, 佢地分別係:
1. 連登仔
2. 黃絲
3. 小黃店黃老闆
4. 龍門茶記老闆張生
5. 知名KOL
6. 空姐
7. 不問世事港豬
8. 藥房兼金鋪老闆
9. 藍屍
10. 藍店老闆
11. 林奠
12. 黑警

係荒島上面生活咗一段時間, 各自各生活, 但因為連登仔無所事事, 所以某一日…..

連登仔曾經因為社會既不公義, 所以先拔頭籌 講: 「我地流落荒島, 唔可以再受暴政影響 」此言一出, 換黎大多數人支持連登仔。
連登仔接住講: 「藍屍老闆出面支持政權,該死! 」,因為好多人都對以前既社會不公義, 深深不忿,對藍屍老闆恨之入骨
所以大家都好認同, 所以立刻發動批鬥, 要藍屍老闆永不超生,。連登仔呢次既批鬥成功,連登仔意氣風發

過左1個月, 連登仔因為初嘗威風, 就講: 「藍屍都係支持政權既」大家又將藍屍鬥死。
當時大家一致對外, 林奠因為有黑狗既保護下, 一直沈默不語, 雖然連登仔偶爾鬧下林奠同黑狗, 但佢地都習以為常, 無乜反應。呢個時候, 係大家最團結既日子。

林奠知道自己勢孤力弱, 所以就走去同搵KOL 同埋黑狗商量, 密謀大計。
林奠: 「依家連登仔太團結, 幫我諗諗計, 黑狗就24小時保護我」
KOL: 「簡單 ! 首先, 我去吹風, 講: 武力上限, 再講投票可救未來, 呢班人發洩咗不滿, 又遇到樽頸, 就自然會收皮」
當時, 「武力上限」呢個氣氛漫延成個島。
黃絲就覺得唔妥 : 「黑狗係個島上橫行無忌, 想打人就打人, 想殺人就殺人, 無王管咁」
KOL 即刻跳出黎講: 「武力上限呀, 唔好打, 黑狗好勁, 你唔好送頭,」
黃絲: 「團結就係力量, 我地唔係要送死, 不過始終都要反抗呀」
KOL繼續講: 「嗱, 依家有個方案, 有方法令到黑狗同林奠唔會蝦蝦霸霸，首先, 我地同林奠傾, 如果投票半數, 就小數服從多數啦, 」
林奠笑住講: 「無問題, 嗱, 只要你地超過半數人, 就可以制約我架啦, 不過有3個條件, 第一, 我可以選擇邊個人入閘, 第二, 選咗出黎既人我可以DQ, 第三, 我可以隨時延遲選舉。」
黃絲: 「吓? 咁好似唔公平喎….」
連登仔為咗搶風頭: 「黃絲大哥, 你收皮啦, 人地都話投票就OK, 你仲想點呀? 35+方案係得到KOL 既認證, 你仲有咩唔滿意? 係咪有資源都唔拎? 咁你有咩高見?」
黃絲: 「但係個制度好似有D 問題喎…」
連登仔: 「屌你老母, 你係咪鼓吹勇武呀? 你係咪叫人送頭呀? 你知唔知咩叫武力上限呀? 」
KOL: 「係呀, 武力上限, 唔好出黎, 投票救未來啦」
林奠: 「咁好啦, 暫定半年後選舉」
往後….所有人都再無反抗意識..深信「武力上限」 係無可能解決, 同某強國既小粉紅一樣

過咗3個月之後….黑狗武力強大, 連登仔無處批鬥…..剛好發生一件事….

節日既關係…龍門張老闆賣咗禮券比其他9個人, 但因為材料出咗問題, 有1盒交唔到港豬, 就話退返錢比港豬, 結果藍屍同港豬立刻同連登仔發動批鬥行動。
張老闆: 「你估我有生意唔想做咩, 但因為材料問題, 預唔足, 我都賠錢比你啦, 對唔住 」
連登仔: 「黃店大哂呀? 黃店唔批鬥得呀? 你收得錢, 你就要預好料, 我理得你天災人禍, 總之你唔嘔返盒食物出黎, 你唔好叫自己做黃店喇, 整臭哂黃店個朵」
結果, 張老闆喊住咁: 「我搵我自己員工嗰盒比你啦, 你唔好再批鬥我啦, 我唔敢叫自己黃店喇」
自至, 張老闆轉趨低調…..而港豬同藍屍就掩住嘴笑…

連登仔覺得連黃店都鬥得贏, 又多人支持, 決定整頓黃圈…

黃小店老闆生意做得幾好, 整咗條BANNER: 「精心設計, 係手足史上最靚既開發產品」
連登仔講: 「屌你老母, 你間店D 產品材料係藍屍老闆返貨既?」
黃老闆回覆: 「呢件的確係藍屍老闆賣材料比我既.....一係呢件吖,係同黃絲買料整架」(同時拎出另一件產品)
連登仔好嬲: 「屌你老母, 呢件貴過頭先嗰件10蚊既? 你食人血饅頭」
黃老闆好驚咁: 「唔係呀, 成本真係貴少少, 算啦, 我蝕比你啦, 你唔好批鬥我啦」
連登仔伸手拎咗: 「屌你老母, 又話精心深計? 你點證明你精心? 你依家虛假說明, 你信唔信我報狗? 你又話手足開發, 你點證明係手足? 咩叫最靚, 咁叫最靚咩? 」
藍屍同黃絲即刻加把口: 「係啦, 黃店大哂咩? 食人血饅頭」
黃老闆最後被連登仔發動批鬥, 將黃老闆逼上絕路, 連間鋪都執埋

後來, 藥房兼金鋪老闆 因經濟不景氣, 開始頂唔順, 默默咁執笠, 連登仔立刻講: 「抵撚死啦, 你塊地係同藍店老闆租既, 又做藍屍生意」, 老闆回覆: 「唉, 我都係做生意啫, 又唔係唔賣比黃絲, 我支持民主架, 不過低調咗啫」
連登仔: 「低調就該死, 你間鋪有冇播榮光?」
老闆: 「我做生意咋, 依家都執笠啦…我又無得罪你, 你想點呀? 」
連登仔: 「仲駁咀? BLOCK! 唔係, 我搵人黎」
然後立刻發動批鬥, 連同黃絲, 將老闆趕盡殺絕

連登仔因為一直溝唔到女而煩惱, 而流落荒島呢幾個月, 空姐都難免無咗謀生技能
連登仔就同空姐講: 「不如你做我條女啦」
空姐: 「ER….唔好啦」
連登仔老羞成怒, 就係成個島度講: 「空姐都係雞, 女人就係雞」
空姐哭哭啼啼: 「我都無得罪你, 你點解要咁講」
連登仔: 「你係仆街, 女人就係雞, 不知廉恥, 淨係鐘意錢」
空姐就立刻喊住跑走咗

港豬咁啱經過: 「唉, 點解人性咁醜惡」
連登仔聽到大怒: 「你唔係人咩? 有咩資格講, 咁你咩高見? 」
港豬: 「無, 你繼續」

幾個月之後, 選舉日, 林奠宣佈: 「再押後一年」
而島入面大家都驚比連登仔批鬥 , 又無反抗意識 , 大家都唔再理, 林奠同黑狗繼續橫行

空姐手足加油

唔駛同佢地一般見識

手足加油！

事實證明根本呢到有唔少垃圾同藍屍啲社會廢物一樣 靠呢啲人爭取民主自由喎 咪又係成班冷氣軍師

樓主（連登仔）

中國人是需要管的連登仔都係中國人

就算人哋失唔失業都屌唔到嫁啦，留返啲力氣打飛機好過啦

樓主你走先，呢度我頂住
連登仔最憎被人篤爆佢地係losers

班飛雞狗乸撐左成日

冇工開係得閒啲

但事實係
前線同警打緊仗
黃絲：我地食黃店抗爭

就係指 就算都係以偏概全
成班唔知仇人啲咩 有咩傷害到你
明未呀醒目

鬼叫我屌唔到咩

支持
屌那星人哋做雞有咩問題啊
賣底褲有咩問題啊
關你咩事呀
連登仔戇鳩嘅

一早話左兒燈係狗公論壇
睇正負皮就知

以偏概全就係唔啱
關仇人咩事？仇人做就錯唔係仇人就啱？

去曬高級會所同做私家雞la

邊有機會有得屌姐

有啲長期有人包

識大量空姐都有正正常常男朋友
對人處事好正常wo
定係你毒得濟 連正常社交先咁阿
好酸wo 想平反咪比錢屌400個空姐
有一成咪當你所講嘅野合理囉
又冇錢又冇能力 清潔姐姐你都可以話你清潔雞啦
你又屌唔到

有男朋友 對人處事好正常=唔係做雞
原來做雞唔俾拍拖 一定要對人癲癲忽忽
傻閪嘅邏輯 多謝提供笑話一則

原來係女人=就係做雞
多謝番你先岩
你老母都係做雞啦咁
你老母生到你咁大都出黎做？

邊個傻閪高下立見啦

撐警 真係特別弱智
邊有人話仇人做嘢一定錯 唔係仇人一定啱
講緊黑警因為濫權所以犯眾憎
但空姐得罪你啲咩 派哂牛飯 搞到你要食雞飯 你嬲呀？

講野要求事實
炒4000人你搵400個空姐肯收你錢做雞
你講啲野咪成立囉

收皮啦又想屈我撐警？
由頭到尾講緊你哋以偏概全雙重標準
關黑警濫權咩事阿

傻仔俾人講咗中你條女做飛雞又幫人含又幫人奶好嬲牙？

Btw你契爺我過2日又屌空姐喇
唔知會唔會咁啱係你條女呢
你繼續唔好信 繼續覺得你件淫娃女友係聖女 儲定錢幫你條飛雞埋單養便宜仔啦

叫雞中性病傻左？
幾時講我女朋友係空姐
只可以叫雞黎搵番生存價值
啲女自動埋我身 你就要比錢叫雞

喂 你老母係141 開post 招客wor
反正你都人身攻擊
洗乜同你客氣呀

因為一把尺唔係適合用黎度哂全部嘢
以偏概全得黎 都要睇放落咩事 係咪咁搏屌先

你成個腦得‘以偏概全’ ‘以偏概全’限制你思想
但而家講緊兩個程度完全唔同嘅嘢 你放落同一條尺度
諗嘢唔好咁單一 凡事睇前因後理 思維立體啲啦

利申：打完 覺得好似要我捉住隻手教細路仔一筆一畫寫字咁

你第一句已經完美解釋同承認咗你係雙重標準
一視同仁係好重要 做人成熟啲啦
永遠淨係接受自己想信既野 永遠都唔會成功

你咁撚靚仔又屌咗幾多個空姐呀？

點解你都仲係唔明
不如問下點解判刑會有分輕重
有啲人判社會服務 但有啲人要終身監禁
一樣都係犯法 唔同刑罰係咪代表法津都係雙重標準
一視同仁唔係叫你 所有嘢撈埋一碟一概而論
你呢啲唔係叫成熟 係唔用腦 唔識分輕重

btw 我都想知你有幾成功

嘗試學下接受唔同既觀點啦
你宜家係不分事實咁跟預設立場分判輕重
雙重標準就係形象你呢啲
立場行先導致你諗野唔夠全面

人地個行明明第一個企出黎

點證明有良知全部炒晒，唔畀有炒剩？

當然開心
成日踩低餐廳侍應地位
講到自己好把炮 睇唔起其他職業嘅人

我肯養佢哋架

空姐一定都有好女仔

佢地行咗出嚟先，然後被打壓，就應該受到冷言冷語？

如果唔需要保飯碗，點解要咁辛苦返工？點解唔去旅行嘆世界？唔通太得閒先搵份工返下？所有人都可以問屋企拎零用錢？

但有D連登妹都咁心態

連登仔仇女，又中意睇人仆街